今屆刺激在有得睇片，次次播片都好撚緊張，靜鳩哂

VAR增加樂趣, 行去睇果段勁HIGH

睇片又點 球證話點咪點

咁先夠刺激
好似琴晚阿根庭手球
一見佢睇片 以為一定有十二碼
點知佢話波打手
真係正

有種放榜既感覺

醜婦終需見家翁je, 你係foul就foul, 越就越 無野好怨

但如果無var 就好撚黑

唔知幾時會有AI球證

牙朗個死狗樣

一見到做四方形手勢已經扯起